天氣咁凍 周街都支那毒人 就留屋企透下唔好返工la

1.29
罷佢老母